道指又急瀉

夜期跌緊三百

瀉者，冇急

跌緊300

屌跌夠未

完了吧 如無意外

咩都假 最緊要有個處女女朋友

頂撚住 上呀

反彈喇

屌你老母！！！！！

屌你老美

又1000

free fall

IG 香港跌緊700

星期一molamola

又黎多棍

技術性調整

每日調整一千點

我唔玩喇
俾返d錢我得唔得

原本升緊300點,

跟手開始頹

上呀！！！

仲信只係調整？

頂住呀，走唔到呀仆街

不嬲道指下半場先精彩

我唔玩喇

仲有廿四日玩

-500

反彈

一日跌一千點
唔洗一個月就可以跌到0點🤫

ig 無左800點

跌跌跌 不如直接跌到0點啦 你老母

冇咗5成身家

點先可以冇左5成

道指轉燈

咁姐係星期一又跟跌

倒升

無錯 大陸已經出事了

輕輕鬆鬆

咪升番囉